（發夢）大家加油

【小心中計】如果我係敵人，我會想